（冇人講）疑似黑警白色箱棄屍真相

知大家好攰好疲勞，但見到有單嘢冇人講
都想大家跟貼返發生緊咩事，唔好玩膠做返正經嘢先

轉自革命時報FB

內文：

警察、白色箱、屍體三者關係呼之欲出！

上圖：919下午帶著手套的警察出現於鴨脷洲海邊

左下圖：920早上淺水灣發現屍體

右下圖：較早前警察抬著白色大箱從將軍澳警署出來，再登上旅遊巴

人在做，天在看！若然未報，時辰未到！
大圖

圖一

圖二

圖三

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

自推1/10

自推2/10

Push

自推3/10

自推4/10

自推6/10

幫推

自推5/10

自推7/10

自推8/10

好恐怖

推

自推9/10

自推10/10

呢d野係大陸日撚日發生，但佢地仲逍遙自在，只能說句上帝已死

疑似咋
不過有圖令到近排啲被自殺好合理...

留名佢比你地啲藍絲/狗親戚聽
當面屌鳩佢地

推多十下1/10
Mon post狗你地真係人渣嚟
係話緊你啊

推多十下2/10
Mon post狗你地真係人渣嚟
係話緊你啊

推多十下3/10
Mon post狗你地真係人渣嚟
係話緊你啊

推多十下4/10
Mon post狗你地真係人渣嚟
係話緊你啊

推多十下5/10
大家覺得似唔似

推多十下6/10
純粹比你地睇到

推多十下7/10
自行判斷真偽

8/10
唔想信但被自殺真係好鬼

推多十下9/10
解釋唔到搬啲咩箱

10/10

有疑點冇人講架啦
個個連登仔都驚死炒車同衰比外國人睇

第一眼睇係好似

第二眼都好似

第三眼都似

唔係話無可疑，但唔明要處理屍體點解要搞咁多野，三五成群班細路都識得燒屍

推

咁出發點係冇錯嘅
但個敏感度真係太撚高
就快懷疑都唔懷疑得...

dllm

都係，點都好
當Note咗先

係疑似咋，大家理性分析
得個知字

push

呢次仲唔斷正

一陣又有班fc撚衝出嚟 話唔好散播謠言

連登神探出動

班狗可唔可以解釋下
白色箱入面係咩
點解要神神祕祕

唔好太掛住做偵探先，幫手推下行動post，好多沉曬底

扶靈咁款

行動細節，不便透露

721 831

咁真係要動動腦諗下嘅
諗下啲狗出現喺鴨脷洲海邊
無端白事會喺呢啲崖邊出現
呢個點係有可疑
仲要隔離真係有啲白箱
崖上又點會無啦啦有白箱
個崖都有返咁上下高
都幾肯定唔會係打撈上去

除非係舊圖，咁可以當我無講過

我仲見到好多玩膠post

又係神探post 難怪依家小咁多人

入咗新屋嶺幫手足落mark 會係自保新方向

我覺得我冇做錯，起碼唔係玩膠
我post之前你知唔知有單咁嘅嘢？

到底咩行動要去海邊
唔通係放小海龜

推 有咩警察會咁樣係呢啲地方出現仲要軍裝驚死人唔知你係狗 平日點會咁樣上山下海，大家都自己判斷都係果句睇自己信唔信架姐 始終未100%到係真 真係好撚恐怖不過

死黑警

推呀！！

呢個係我睇到相同内容嘅熱門神探post
相同資料/無FC/無分析
即block

留名跟進

推左行動post先

係 又黎神探po啦

所以唔係話唔post得，但係都希望幫手推下行動post

咁有證據拎去法庭啦 睇下你依幾張圖幾咁有力
我唔係100%話你講既唔係事實 但可信性有幾高好多人心入面有答案
一直咁多陰謀論既野巳經有好多人因為咁而離隊了

下次記得用不推文回覆

圖一最鬼
崖上搭個白箱

愈睇愈膠 仲高清圖 黑警你地真係做撚多左 邊有咁撚岩市民影到 仲大搖大擺抬白箱 著晒狗衫 唔好當市民on9 你班狗出得愈密就顯得愈估怪

講極咪又係懷疑，自己傳就得。
要做文宣會唔會隨便？

其實去棄屍點會成班人著軍裝出去，仲要日光日白咁張揚

呀大sir有冇比ot錢你地上面幾位

番工定放工時間用自己連登ac

wow 樓主好撚醒
咁都發現到
good job

棄屍論黑警想整呢d膠野黎淡化831

好多人心入面係即係有幾多？
好多人離隊又有幾多人？
你又有咩證據證明佢地
唔係因為你呢啲分化撚而心淡

你呢啲真係唔屌唔鬆化

善用不推文 啲咁既文又上熱門第一

話班狗同三毛冇推都唔信啦屌

次次逼走曬啲有用post

連登真係好多狗同鬼

又乜理由咁啱都係依款
無死過人真係唔信

話緊你呀黑警 屌你老母毅進仔用下你個死人閪腦喇 屌你老母

假

行動post我全部有推
唔好淨係一味要求全頁都要係「行動post」
呢一刻我覺得除咗明星結婚嗰啲乜乜柒無聊嘢
有好多嘢都值得關注

Push push push 問警狗

你咪繼續囉 反正依家每個人都唔會錯架

其實箱入面係咩都得

一早知
柒頭
又玩膠post

blocked

除左831 其他d咩被自殺 棄屍 全部都係黑警既煙幕想膠化831事件 諗下香港有幾大 親朋戚友相處距離咁緊密 是但一個發現不尋常咁失蹤自殺 你覺得無人會出聲？ 用下邏輯諗野

我屌

Goods job

知咪出返去推你覺得有用嘅post
入嚟互鬥博戰做乜撚
唔明

互屌會團結啲？

全民做偵探

繼續講下陰謀論做下通靈王

訓係等美國過人權法carry 我地自然會贏

洗咩有行動/文宣

我就無話係真/已FC
由頭到尾想比大家留個名收藏返相關資訊
畢竟好多人都唔知
我自己係當資訊性咁擺上嚟

的確著撚哂軍裝去圖一啲海崖線搭個白箱係好無獨有偶
同時都好鬼做到好明顯
但佢如果擺明做比你睇除咗博解釋又博乜
反正冇人會唔記得831架你放心

日光日白棄屍

未確認就唔好話係真相啦，未夠多流言？

拿, 由於而家行動仲係執行當中啦，手頭上嘅資料亦都未齊全嘅，現階段我地真係不便透露，如果有進一步消息我哋保證會向大家公報

推行動post 呀屌

睇唔睇到有疑似，否定句嚟

推緊喇屌

如果我係啲狗我就會車條屍返大陸再揾個冇人嘅地方埋左去，但個白箱真係好有可疑，要用個咁帶嘅箱仲要倒咁落海，唔係屍體仲如係咩，唔通係放生魚隻牙

4612 721 811 831 903

不過上面有人都有道理
一切都係轉移焦點
不過冇人會唔記得831

唔好再推證明唔到既 fake news 啦 推行動 Post 成功左慢慢做神探都未遲

又關始查案lu

呢d流言多人跟就會有真相？ 我剩係見到大家就黎比流言搞到盲目同攰，再咁落去我地一定仆街。

懷疑非法處理屍體

做緊嘢喇手足，兩者可同步

其實你地驚乜，一頁裡面有好多位
睇下你有冇心嘅姐，講好咗不篤不割
少啲屌鬼ok?

唔割唔代表唔可以批評，特別係流言同fake news係雨革收皮既其中一個原因。

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

。

明嘅手足，但你咁得閒同我打咁多字
隔離行動post都係冇見你名

唔好爲屌而屌ok?我覺得大家有頭去判斷
冇人確認係真相，純粹比大家收藏

咪再講啲on9野啦，集中921啊

pidh

但做呢D野點解會著制服？👀

922

pish

屌你 咪撚再on9講埋啲求證唔到嘅嘢啦 啲人睇到好撚攰 推咗當做咗㗎
（畀你要做呢啲嘢 會唔會著晒制服咁多人呀）

置咗頂可以推返隔離喇手足

721推極唔置頂

痴撚線又係陰毛論

咁拜託你行街咪831唔好再叫打死人

唔好咁多陰謀論

警察不得好死

生仔冇屎忽

由佢地，要屌鬼隨便
隔離行動post推咗半個鐘冇見過佢地...

推！

大家請backup咗先，依啲嘢一定要光復咗可以清算到！

死黑警 一定要清算

所以每日警賊大話招會, 應該認真問班賊到底殺了幾多人

黑警做埋呢啲野其實夜晚瞓唔瞓得著

傾無問題 不過善用不推文
俾返啲空間 行動post

依家講緊香港你條仆街走去講第三世界
唔好係度合理化成件事

邊度黎嘅料

離乜隊吖？ 黑警

繼續推啲唔清唔楚嘅fake news啦

我地唔好話有人死定點點點
但要黑警解釋呢D可疑舉動係做緊咩
我地公眾有知情權

ppush

日光日白用白色箱咁撚明顯棄屍？

pish 認真po推

究竟要開幾多個神探post

尋日六個警察去完鴨脷洲海邊，今日附近就發現浮屍

公司附近有一班 近銅鑼灣
大概40幾人攞晒掃把準備清潔

公司附近有一班 近銅鑼灣鵝頸橋
大概40幾人攞曬掃把準備清潔

要求警察解釋做緊乜

話左唔好推偵探post 想知真相就做實事啦 贏左先慢慢查

謝振中：我地食完茶記扔垃圾

合理懷疑部份"證據"係班維穩機械造出黎既謠言

講左好多post啦
做夠神探未

推，唔可以死得不明不白

其實呢d地方閒日都無咩人
如果用大機影埋去唔知都好正常
你見山邊有箱都唔會去睇,當垃圾姐

至於制服更加無問題
因為一般正常人心理會覺得棄屍一定係穿便服
好普通的孫子兵法

Tui

神探係時候推番行動post啦

推呀

呢個運動係咪開始變左做玩偵探？
日撚日都有呢類 神探post

係，黑警就係捉我地呢啲心理

記者會問佢咩嚟啦屌佢老母！

真唔真

721

831

黑警正仆街

我信佢哋一定有打死人，但覺得佢哋唔會蠢到著住制服去棄屍

個盒咁嘅size我諗唔到除咗屍體仲可以裝乜？

黑警殺人

玩夠偵探未？

火葬場 多線眼，你話搵其他地方都係一樣

721 811 831 新屋嶺

黑警死全家 屌你老母

推行動post啦呀神探們 真係頂你地唔順 日撚日係度討論呢啲 有咩用 你又唔係上法庭告佢 做實際野推翻政府先係對死者最有用做法

Pish

同意 討論完又冇結果

沒有上帝 點會已死

如有上帝 點解上帝會好似生物咁會死

我屌你老母 死黑警

好撚恐佈

Wtf

行動 post 呀講左幾多次
612 721 811 831

下 成件事起左啦喎 可以點搞？
show 比老美睇？

Twitter文宣啦

tui

屌，推行動post得唔得？
又要個個做神探？

呢個有料到

汪汪會問下佢地

上個 post 有作故仔，比人踢爆事主由男變女
今日連故仔都懶得作

即係點 好亂 推定唔推

721831新屋嶺帶槍臥底要徹查

證據確鑿 查都唔洗查

屌係老母，出面一早傳緊呢單野啦，po都開咗幾個上熱門啦，扮撚哂獨家分析咁

推爆佢啦 1/10

推爆佢啦 2/10

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推爆佢啦 3/10

推爆佢啦 4/10

推爆佢啦 5/10

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推爆佢啦 6/10

唔推啦
明明前幾日都仲話第一張圖係女
冇啦啦仲變做男
查案神探自己查
我地做番自己要做既文宣 推卧底開槍仲好啦
成日夜晚先開查案 19post 大家知咩事

推爆佢啦 7/10

推爆佢啦 8/10

推爆佢啦 9/10

推爆佢啦 10/10

玩膠講人是非講iphone就話啫，呢個係合理懷疑都唔講得？咁之前女權集會圍太子嗰啲通通唔使出啦

不如推返d真實既消息同行動啦。

想知道真相，只有光復左之後先會知，而家陰謀論係冇用

唔好偵探住得唔得啊
個日就話個箱好細 依家個箱又變大
—————
淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

推！！ 點解咁大核彈都好似炒唔起！

我係警察棄屍會唔會用仲用白色箱呀戇鳩

推
香港人唔可以麻木

推！！！！

Fact check撚快啲出黎 check la

咩世界

法庭：不能證實是同一個箱

黑警洗底做單假野 被人報一報
個個信到足

真正棄屍嘅無人再信

On9黑警

屌你老母啦 而家係講緊仲懷疑就係標題到加句[待fc] 而唔係下下講 核彈呀! 之類嘅嘢 又或者傳朋友講嘅嘢就當fc咗 你有圖有合理懷疑po上嚟講句待fc邊個會屌你

扮棄屍 被發現
到真正棄屍就無人會信

推呀!

你都on99

上咩帝啫 呢個世界根本就冇神
就算有都一定係打工仔性格
唔係佢點會容許有中華人民共和國嘅出現?

好恐怖

Push!!!!!

大佬
我地要嬴就係要行動
推行動post 啦

依啲野日日發生
要阻止我地就係要嬴
就係要行動post 呀

依啲無得factcheck 就不推文啦

我地有正義感同愛心正好證明有上帝，而且係聖經自我啟示既上帝：公義聖潔慈愛。呢一刻中共既存在係要喚醒人民收藏左既公義同愛心！之後上帝會審判，就似當年既德國同日本！
如果信進化論，咁就應弱肉強食，適者生存，我地爭取緊既野就違反大自然。

推比美國睇

之前開過，俾人話荒謬，仲可以開新再推。
請大家推行動po，呢啲想傾就不推文覆好喇。

神探撚即block

知啦，唔得閒呀，行動優先，偵探閒日先處理

雖然個箱size唔同
但我都覺得係真

尼單野係有疑點嘅

首先唔理男定女(街坊都料都唔sure100% 正確,慘叫鬼識分男女聲)

今次幾個地點都有白箱真係幾可疑
仲有一班警察做咩要去荒島海邊先?
有咩野敢咁重要需要班警去運,但又放上旅遊車,而唔係警車先?

平日D自殺就話無pt證明無得問,
但我覺得以上兩個關聯問題,警方係有必要解釋,用黎"釋除公眾疑慮"
如果你走海邊玩,旅遊車運私傢野,都可以算係失職,抄返一幾個先

又玩連登神探

信靈探重好
起碼故事性高d好睇d

Dllm

一早有人開po上埋熱門
此po已完，推行動po

幫手推～

查實呢d推比美國，可能佢地會派人查都唔定，係滅中共一粒核彈

好黑暗

你話比我聽
就算係事實咁又點？
我地可以做啲咩
除左外國派兵打 7 班仆街
我諗唔到可以點

屌

咁睇得起黑警 黑警一世人都冇諗過呢排會搵到咁多錢 有咩做唔出
呢班人本身就係社會底層同黑社會冇分別 唔係EXPECT 佢地有人性掛?

黑警殺人棄屍

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖，唔打「推」

【有圖】 港警疑於將軍澳警署打死被扣留女子後隱瞞於南區非法處理屍體

唔好再放呢啲post啦 唔該日日霸晒熱門晒時間 呢啲野你自己去Facebook圍爐Thz

屌佢老母
以眼還眼 以命還命

係要棄屍 搵架水警係公海扔唔係更直接了當咩

推！好撚恐怖

「疑似」 + 「真相」？

呢個推。出面成日推埋啲垃圾post

push
721 831

但講真
棄得就應該唔會著制服咪張揚？
理性討論

點解又係呢啲post

唔可以太多失踨人口 ?

同Five demand not one less
個「not」同「less」一樣
唔好大驚小怪

喂，咪話左將軍澳果個係女，條屍係男囉
我信有死人，但唔好日日開幾個一樣post唔該

cls

殺人犯

但差佬做呢啲污糟野個陣，都咁on9著住制服？

所以大家自己判斷

冇邪惡勢力嘅存在 何來凸顯人性的光輝？
這人性的光輝 就是上帝

...

香港警察 準備入冊

推上去

推呀cls

推 唔好麻目

好恐怖，埋人個班人死左要還

屌！！！咩事？？

推呀屌

著住制服咁醒目，仲要日光日白

好可疑...

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

核彈級文宣
一定係真
推撚爆佢

你是但搵幾張圖砌埋一齊就當真唔得WO

香港人靠自己

點解無人關注！！！！！

推 好撚明顯啦

Tuiiii

推行動po

一路以黎佢地做左唔少蠢事啦 你唔係以為可以用常理黎推斷佢地呀

屌你老母呀

留底

幫手推！

傳嚟傳去都係革命時報個source
究竟呢幾張圖有冇關連都唔知就搏命推

This city is dying

啲相拍攝時間有無得睇睇

Send去人權組織

推
不過想知如果警狗真係要棄屍，唔係應該著便服，唔好咁張揚？

推返行動post啦

pish ar diu

咁 可唔可以開個台係專放行動post

會有報應

係好可疑，但黑警真係會蠢到著住制服棄屍。。。？

真係冇天理

Pushhhjj

推呀!!!

仲可以點樣解釋

佢老母臭閪死全家

唔係唔想信進化論，我地用咩黎爭取公義，係用人數堆積用生命黎爭取，如果唔係我地夠多人，呢場革命一早完咗啦,唔通真係攞本聖經去感化d無腦廢老咩，另外我唔反對宗教嘅存在，但唔好將唔信神嘅人同你嘅上帝掛鉤，我唔認為我嘅正義感同愛心唔係由神而來。

同意
覺得係陰謀論就咪再叫831還命

利申：信黑警一定打死人

同意
推！

就係捉你呢個心態

[疑似]係好好用既字黎(幫手推
國際文宣都可以用
[國際線特急]唔少地方只知撤回，唔知點解我地唔停

如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

著住狗衫，當街當巷做可疑嘢都唔驚

推呢啲，唔好再推膠po

推，仆街死黑警

屌佢老母

推到有人關注

其實你三段段片嘅日期調轉事件就完全相反

有冇日期證據？

似！

留名

真係棄會唔會著住黑警衫吖？

證據確鑿

死黑警你地真係唔怕報應？我祝你地同子孫後代百病纏身，男嘅被自殺，女嘅比人朝姦。

點會咁蠢 裝都唔換 直接搬 呢啲係咪死士黎 次次都畀人影倒 白色恐怖？

被自殺po要日日推
唔好忘記要真相

Wawawa

革命時報係本民前既？
係咪用緊本民前藍？

影撚埋點樣處理阿嘛，即係有人抬個白箱上去，俾人影到，之後呢？成個過程點解冇俾人影到點處理個白箱咁奇怪嘅呢可？一定係咁岩影得白箱，跟住冇追蹤落去喇？邊撚個人教咁撚樣求證咁叻嘅？唔係話唔信，俾證據足d先阿嘛，唔係成日開po疑似疑似想博人做神探阿，我屌柒曬你班垃圾轉移焦點同風向撚5毛阿，當連登友傻定乜阿，唔撚知你地滲透咩

推 痴撚線

推到海牙

10月1日 全港路祭習近平

推。。

文宣

唔好咁on9啦?

佢真係要抬屍, 就會係室內停車場裝車然後半夜三更出車處理, 點會咁on9光天化日大街大巷俾你影到佢抬出嚟行上旅遊巴?

洗唔洗打死人呀，痴撚線

Up